Halloween應該去邊到識屍打？？？？

同屍打傾奠話
然後約去大酒店
要食葬陽藥
玩到慾火墳身

你個死毒撚咁樣衰識唔到屍打嫁啦

8/10

想識靚女屍打

地府有冇免簽證

你咁樣貞子都唔show你啦

地府好似唔收毒撚

想奶貞子對腳

咁毒撚死左會去邊

天堂
因為冇破過人處
保護到女性最珍貴塊野

WHS is ok

咁有冇72個處女？

毒撚唔識

WO HOP SHEK

應該係虛無既世界
冇人理

有咩要準備

奶頭髮仲爽

死後都要繼續做毒撚

準備定四塊半

想佢用頭髮掃我

咩黎

$4.5

用黎買咩

四塊半